# Итоговая работа по дисциплине "Основы программирования"

## Системные требования
Операционная система Windows
## Как запустить для разработки
Среда разработки - Visual Studio 2019
Язык программирования - C++
Дополнительно использовалась библиотека SFML (версии 2.5.1)
## Управление 
стрелки влево, вправо